牙朗36歲生日快樂！

祝你越老越勁

推

牙朗仲有冇晨勃？

祝你踢到50

HBD

是你告訴我什麼叫努力
是你告訴我什麼叫堅持
是你告訴我什麼叫不放棄
是你告訴我什麼叫努力 堅持 不放棄
你是努力的代名詞，是我們的榜樣
縱使年華漸老，仍不減世人對你那份執著的讚賞。
轉眼36歲 而立之年
願你一直努力下去 繼續為自己而自豪
生日快樂 C朗拿度
😭😭😭牙朗